Bienvenidos al Software de comunicación de los cuadrantes interiores de una galaxia muy muy lejana

Lo único que no he hecho, por tedioso, es la insercción de los metadata types (probé con https://githubsfdeploy.herokuapp.com/ para la importación mediante CSV pero el servidor fallaba)